係搞亂香港，係阻你返工，你吹啊?咁唔滿意咁你移民囉，要怪就怪你父母生你條on9仔出黎

衲dee

岩聽

衲dee香港有三萬幾隻狗,幾時扑返幾隻嚟食

學藍屍話濟
唔鐘意咪走囉

Aggar